===================
V01D na prístrojoch
===================

:date: 2020-10-01
:category: status
:tags: v01d

Kvôli problémom súvisiacim s priestormi a ľudským malware je v01d vo vegetatívnom stave.
V najbližších týždňoch/mesiacoch/rokoch sa ukáže, či sa vráti medzi produktívne entity tejto spoločnosti.


